想問下蘋果o個$3

如題，到底點樣比？
Down咗個App但係搵咗好耐都搵唔到俾錢嗰個掣

app無俾錢掣 要上佢個網 之後app仲要重新登入
on99

app store/google play會收佣

佢連paypal都唔support

要響網頁俾

入呢度按升級

岩岩比左了 多謝咁多位巴打解笞

答

俾唔到既